[絕不走數] 曼聯今晚贏波抄wiki十次

阿積士必勝

wiki wiki wiki wiki wiki wiki wiki wiki wiki wiki

俾啲誠意啦，咁樣留晒後路同走數有乜分別

更正 抄曼聯wiki十次

有冇安答建議咩語言比較難抄

阿拉伯文

泰文難d

抄文言文算啦

咪on9啦，啲字少咁多

咪on9啦，肯抄先算啦

咪on9啦，贏到再算啦

隻隻字都識
冇藉口走數

依句真
無驚過

抄唔到我剩低幫你啃左佢

等睇你愛人自爆

抄未呀？得把口

文言文 泰文 阿拉伯文
你自己揀喇

抄啦望

恭喜

抄啦

走數死全家

找數未

lm

慘

唔抄既話曼聯以後都冇冠軍拎

agger

"曼聯wiki" 十次
廿個中文字 四十個字母
咁少嘢都要走數

抄完未

走數樓主全家比狗屌

Lm

單面A4紙都寫得晒嘅野都走數，反曼狗真係

包大人

等陣啦
唔洗返工咩

抄啦7頭

???????

星期二交？